係咪有曼聯手足中咗武漢肺炎？

No

特西

God bless vantasy